（極重要） 大量鬼出現，請用不推文回覆！！

突然又有有大量鬼出現
內文標題不外乎， 分化勇武，叫人唔好禍及畜仔畜女，請大家冷靜用不推文回覆唔好中計幫手推

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推